{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053348",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "플롭 안국"
    },
    "text": "ソウル特別市鍾路区北村路2ギル5に位置する人生ピザの美味しい店は、テレビ番組「並ぶ食堂」に出演した食堂です。 当レストランは営業時間では毎日11:30から21:30まで営業しており、キッチンは21:00に閉店します。ブレーキタイムはありません。 このグルメ店では様々なメニューが楽しめます。 その中でもクォーターLは27,000ウォン、ハーフアンドハーフLは26,000ウォン、ハーフアンドハーフSは23,000ウォンで注文できます。 また、トマトペンネオーブンパスタは12,500ウォン、長ネギクリームオーブンパスタは13,500ウォン、ベーシックプライズは8,000ウォン、バターガーリックプライズは8,500ウォン、ダブルチーズプライズは8,500ウォンで用意されており、プルコギオニオンタコSは21,000ウォン、ベーコンメッシュドポテトSは22,000ウォン、コーンチーズタッカルビSは21,000ウォン、イエローシュリンプSは20,000ウォン、スイートトウモロコシSが20,000ウォン、ガーリックバジルクリームチーズSが21,000ウォン、リアルエッグマヨsは21,000ウォン、トゥ・マッチーペパロニsは19,000ウォン、クァットロチーズsは18,000ウォン、シズーニングポテトsは21,000ウォンです。その他にも様々な味と種類のピザが味わえるし、お客様のために素晴らしい味と品質を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "人生ピザの店舗はどこにありますか？",
            "answer": "人生ピザの店舗はソウル特別市鍾路区北村路2ギル5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "人生ピザの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "人生ピザの営業時間は毎日11:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "人生ピザのキッチンは何時に閉店しますか？",
            "answer": "人生ピザのキッチンは21:00に閉店します。"
        },
        {
            "question": "人生ピザではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "人生ピザではクォーターL、ハーフアンドハーフL、ハーフアンドハーフSのピザが注文できます。また、トマトペンネオーブンパスタ、長ネギクリームオーブンパスタ、ベーシックプライズ、バターガーリックプライズ、ダブルチーズプライズなどのメニューも用意されています。"
        },
        {
            "question": "人生ピザのクォーターLの価格はいくらですか？",
            "answer": "人生ピザのクォーターLの価格は27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "人生ピザのハーフアンドハーフLの価格はいくらですか？",
            "answer": "人生ピザのハーフアンドハーフLの価格は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "人生ピザのハーフアンドハーフSの価格はいくらですか？",
            "answer": "人生ピザのハーフアンドハーフSの価格は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "人生ピザのトマトペンネオーブンパスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "人生ピザのトマトペンネオーブンパスタの価格は12,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "人生ピザの長ネギクリームオーブンパスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "人生ピザの長ネギクリームオーブンパスタの価格は13,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "人生ピザのベーシックプライズの価格はいくらですか？",
            "answer": "人生ピザのベーシックプライズの価格は8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 467
    }
}